TSLA苦主精神關注大聯盟

比番啲錢我
唔做少年股神了
486@30

483@6
見到樓主輸多我咁多
覺得個心舒服d

下次買咩開post單聲

屌你老母

係唔係要鬥慘？
NVDA 535@10 開黎見我

電池日無料到就直插10蚊

早知all in匯豐

有咩好驚，你話個市升得佢一個跌就話啫

不久前人人都係股神

475 7股tesla

nvdia冇問題啦
又升番
本身佢都賺緊錢

跟足標準連登仔三寶
AAPL TSLA NVDA

暴升

NVDA 565@10

一齊鑽石能量底

無料都要吹到上天喇
馬克斯唔想做首富咩

上星期三買咗連登孖寶appl 同tsla

好懷念以前財經台嘅日子
一地都係nvda大棍抽升post

早你兩日

俾少少意志啦
我530@ 30 都未驚過

450@20
351.3@20
黎緊280/300再溝

那有錢溝llm

冇得跌嫁喇

唔信咁撚燈
NKLA 48蚊玩一股

Bro , 係咪sh ?

其實tesla同藍波真係差唔多狀況 都係一班人炒太高 公司業面頂唔住

遮住個名幅圖一樣

狀況係差唔多，又係月尾有消息出

唔係嘅話可以點

三寶中兩寶
入市撞麵仔康復
是否今年犯太歲？？

想喊 4 5月買連登三寶ccl aal 坐到依加
上星期又高位入左tsla
我真係一個大傻散

402@40

隻濕鳩call, $340升到$357 都有得輸, 屌那星

唔玩了 俾返嚟錢我

Ccl 綠燈中

叫做好啲
我均價12.5

今日有個friend 比我睇佢老豆個戶口 Tesla $410 @5000 問我點算
我同佢講我都480買啦 正股驚閪咩
利申 我得兩股但冇同佢講

真定假呀 1600萬

哇屌 蝕緊幾十萬

月尾有咩消息？

電池日同WWDC

300買入

493@20

一股手續費都蝕埋

483@9

妹咁耐, 49.5走左
SoFi手續費0.02豪比佢

429 @23

係蝕緊幾十萬美金

差唔多三百萬

電池日之後升唔上既話點算

入左呢個Post 個人舒服左好多
483 12股

500:
450:
400:
350:
37股@410，腳震緊了
不過SH

TSLA再出發大聯盟

445@100股

530@0.96

我500入 448出 算啦 隻股無咩機會上返去 apple都有可能

[img]

450@15

Ching少癲

嘩屌

酒

要做少年股神
首先要係少年

好彩玩put 幫補番啲

60歲先中年

各位加油

屌 368入都未到底

佢都無入
入左先會跌

300@5

仲唔放等咩?

要行動升級

$290@10 SH
before split

355底

On9唔set止蝕怪邊個。

首期都比到

再跌，揸Tesla嘅露宿者

放左幾多錢落去

諗起早一星期仲有post話自從買左tsla嘅生活係點

信念 好快又爆升
而家係暫時性調整黎啫 入定貨就岩

唔信佢5年升唔返，最多瞓街，DKLM

429x4 仆街

輸緊錢？

屌10K好少姐

我都係學生放左70K落去玩

仲贏緊錢

同埋做乜買Tqqq

當交學費啦 同埋下次做下功課先入市

同埋唔好睇咁多連登財經台

唔做少年股神啦 比番d錢禾

自己唔做功課又賴人

呢加套現未遲

Coco 哥呢？

唔撚玩啦

你唔會忍到手唔睇

同埋如果你遲啲真係大注買要好分散風險

TQQQ就唔洗講，三倍槓桿一定高風險

TSLA AAPL因為拆股而急升就知道其實有炒賣成份喺度

唔係唔可以買 不過最好mix 其他ETF，另外一啲非科技股

如果唔係發生另外一次科技股股災就輸到仆街

搞唔掂 走左先 入手疫苗股好過

477 10 股

我都係大傻散

34x, 溝唔溝？

你70k係hkd定usd先

Hkd 姐

hkd70k對學生黎講都算多
如果usd70k就...

跌到咁簡直係free money

其實驚乜
一日唔走一日都係500

50K自己儲 20K grant loan黎

無買tsla仲keep到7profit

357入咗 見唔對路係360走咗

串

好彩你走得快

好過無有覺好瞓

stronghold

基金公司大手賣Tesla 搞到咁？

557@8

483@19

490 已走
短期內320見
都無咩原因好講 係要回調下嫁啦
900: 嘩好高 追唔追
1400: 好撚後悔
1900: 早知當初all in
拆完股第二日: 仲有得升？入市
跌到500: 驚系咩會反彈
450: 驚系咩會反彈
400: 驚系咩會反彈
350:

$585@9

好似我蝕得最甘....

跌到冇哂感覺
好似一個局外人咁跌幾多同我啲錢都冇關係咁
因為跌左百幾蚊都懶得計我實際冇左幾錢

等緊280

救命水

跌到覺得無咩感覺+1
夠膽跌到0囉
反正諗住長擺

點解啲人一夠18就買六合彩

財經台一定要睇，當個個都狗衝一隻股就差唔多時候放

等$200

NVDA 495@13

TSLA 439@3

3股叫咩春

成班股神原來咁細注

想做首富就spacex果d唔會自己燒錢啦

3股都係錢

就係因為唔多，升果陣唔係好有感覺，跌個陣又唔覺好痛，無辦法同連燈仔們企埋一齊感同身受，導致精神狀態不佳

跌到320

連燈真係一個垃圾桶，年頭成堆人衝入美股，美股就兩個月跌8千點

好喇，正正經經買下tsla啦，十日就跌足三份一

542 40股
一係IFC一係百年後見

343@20 起身見到320

419@3

我買咗好多voo qqq 都要一齊蝕

大把人尋晚$340-$350買以為自己撈到底，我$375...

記住

買TSLA = 買緊人類未來嘅科技同福祉

每日對住塊鏡講10次

留名

音樂椅完左，上面一大堆蟹貨

353 入左4股支持下
回穩番之後重注

呢D叫輸到麻木

你個fd同你講完之後你就開心返哂

暴力就市

你都on99 有閒錢買5000 股既有錢佬 你洗同佢驚

你驚自己好過啦

難分真與假

炒股多年經驗
今晚會升返少少360 37
0但係唔好再等
一聲就走
太多人 想逃生

唔set止蝕
咪仆街囉
真係信連登仔SH?
人地一股都無咋

眾人皆醉你獨醒

$470 @2
見你兩個輸咁多就唔怕了

2股 咁少收返啦

都係想賭吓 唔通all in 咩

498

留比個孫

you are not alone bro
strong hold leave name

兩個月後就600啦 驚閪咩

480@100

2股 學生哥
番學術台啦

成21%，跌得多過大市唔知幾多倍
你係咪輸到傻撚左？

457@20

下次要set止蝕了

我都495 不過一股

反正都係閒錢 我就SH
夠薑就同我跌到0
屌佢老母!!

445@5